澳門早晚餐

乾免牛交飯
逼牛尾

南屏

你住澳門？

香港澳門兩面走

why

澳門啲嘢食正嗎

一dd有好多劣食

其實澳門既茶餐好劣食, 間唔中就OK, 日日食就真係慘

基本劣食多過好食

南屏食野不了啦
昆下遊客去影相打卡

佢個蛋牛治都食得下，其它不了